رونالدو يهين جماهير ريال مدريد بألفاظ بذيئة!
 أقدم البرتغالي كريستيانو رونالدو مهاجم ريال مدريد على إهانة جماهير فريقه خلال مجريات اللقاء الذي جمع النادي الملكي بضيفه ريال سوسيداد في الأسبوع الـ من الدوري الإسباني ريال مدريد يستعيد توازنه ويبتعد في الصدارة وذكرت صحيفة سبورت أن جماهير ريال مدريد أطلقت صيحات استهجان ضد النجم البرتغالي عندما فقد إحدى الكرات في الدقيقة ليرد الأخير على هذه الصيحات بألفاظ بذيئة باللغة الإسبانية تجدر الإشارة إلى أن مواجهة ريال مدريد وضيفه ريال سوسيداد انتهت بفوز أصحاب الأرض بثلاثية نظيفة وأحرز رونالدو أحد الأهداف في هذا اللقاء وخاض صاروخ ماديرا عاما مباراة مع الفريق الملكي في جميع المسابقات في الموسم الحالي سجل خلالها هدفا  لينتا روعمر بيكضاض